點先解決到行路行得耐腳板底生水泡既問題?

一路都好想行路環台灣
之前係香港試吓咗2個幾鐘
體力上無咩問題
但係腳板底好痛,返到屋企已經係生水泡既邊緣
已經著咗加厚襪

電動輪椅

4隻腳分散行會好啲

叫定妍幫你啜爆晒啲水泡佢

咪癲拉

買D 行山襪 睇下會唔會好D??

唔洗解決啦
你成世人嘅活動範圍都係觀塘㗎啫

手腳齊用

斬咗對腳

同臭定一齊行

叫臭定揹你

好渣

甩p第一個負皮比左樓主

4隻腳一齊行未得

腳汗好勁？

行路環台灣跟本係痴線，仲要負重，日日行，好辛苦架
利申單車環，已經係極限

第一次想用火車環一次先
單車我都想
但係我好驚踩落公路
驚俾車碌死

單車你都唔得既話唔使諗行路你唔自炒應該無事，啲台仔見你單車環島都幾禮讓
單車純粹肌肉攰，行路揹個個大背囊磨到對腳爛哂痛住夾硬行日日行幾十km

單車我係驚兩樣野
一係俾砂石倫碌死
一係踩到了無人煙既地方斷單車鏈

啲路算係好好踩，斷鏈你驚既咪租車個度買定備用叫佢教埋你

米爆拉

凡士林幫到你

買對承托力好啲嘅鞋，以前著普通運動鞋會行到生水泡，轉咗AirMax之後就冇再生

樓主究竟係火車環定行路環

第一次火車環
等我俾人炒咗大把時間個陣就行路環